[An App] [Bug Report] 嚴重SelectableText Bug

Reproducible steps:

1. 開Editor （回po/開po嗰嚿嘢）
2. Select任何含有Icon嘅Text（淨係得Icon都得）

例如Select以下呢段
TEXTWITHICONFROMLIHKG

記住要開咗Editor先Select
你可以Quote我然後編輯我Quote嘅嘢
又或者自己打粒Icon再Select

3. 撳任何一個位 取消個Selection(唔取消都得)
4. 喺任何地方Copy任何Text (LIHKG 以外都得)
5. Paste下 睇下你Copy咗啲乜
6. 再試下周圍Copy&Paste or Cut&Paste

Simple fixes:
Force close LIHKG 或
Pop走個Editor (即係撳Back掣/左上角嗰粒)

有時間不妨試下 睇下係咪淨係得我係咁

呢個Bug最惡毒係
會影響到成個系統嘅Clipboard
又好難諗到 究竟係邊隻App 邊個位出事

機緣巧合
終於俾我搵到點解我個Clipboard出事

BTW 點解依家淨係打標題 冇打內文
再Pop出去 又唔幫我Save低返個草稿？

更正：
直接Quote我 然後編輯我打嘅嘢
係冇用嘅
因為粒Icon會變返做 iconCode: :o)

總之要自己打粒Icon再Select

Quote我然後編輯唔係唔得
但要人手喺Icon list撳返粒Icon入去 Editor度

標題應該係Editor Bug先啱
普通SelectableRichText冇事

介唔介意錄一錄影做一次

幾時頒返個大蓮燈勳章俾我

App以外都會出事
嗰啲位我唔錄了

明 下version 會fix

BTW 點解依家淨係打標題 冇打內文
再Pop出去 又唔幫我Save低返個草稿？

仲有個Draft
最好可以Save埋Quote緊邊個Comment嗰個位啦
依家淨係會得返Input啲字 冇咗Quote邊個嗰部份
呢個就Web同An都係咁

我再跟跟